有冇人成日同自己過唔去

明知對方唔適合自己
又鐘個頭埋去
唔放手又捨得
但係無安全感
Feel到對方已經無以前甘愛自己
包括我在內
可以點？

唔捨得

點算？

你嘅決定應該係諗邊樣對自己最好，或者最開心去出發
又或者咁講跳返去基本步，拍拖係為咩？係開心為甜蜜定係為左你上面果堆問題？

收皮啦屌你老母臭西

分咗手
佢搵我但係我明知唔露田以同佢一齊翻
但係又好掛住好想搵

你冇得屌

屌你老母臭西

人就係咁架啦
不過呢啲冇得講岩定錯既
始終人係有感情既動物
明知唔work都要試下
但掉番轉頭唔試又點知唔work

自己都控制唔到自己嘅人，好打極有限